有咩ON9得過老母聽電話有電話調查叫你做

話要廿幾歲做叫你出房聽電話做,ON撚9

你開呢個po

你應呢個po